實迪基(迪基sir)(賓哥)補時絕殺白禮頓冇人講？？？？？

米吹奏條散蛋啦

樓祖條賤種專吹散蛋(派)

点解要加人丨派 金十又寸？